想問Devoted隻貓糧

聽講代理收左皮？有無巴絲知道邊度仲有得賣？